好心你地唔好再點鳩人/自己追落後股啦

散戶先係今次升市既中堅動力
散戶係唔會有轉版塊黎玩既心態嫁
貧者愈貧，富者愈富
落後既只會繼續落後

[omg]

auto correct

有啲人會用「唔升都可以收息」嚟安慰自己

得雞碎咁多利息
騰訊一日嘅升幅都唔止啦

點解今時今日仲有人認為散戶推得郁d大股

941垃柒圾狗都唔屌